有冇人試過無啦啦突然昏迷左

一世人試過兩次 今年25 歲
一次19 歲 一次24 歲

第一次係係lecture room
Break 果陣起身諗住去廁所 起身行左幾步覺得好唔舒服就暈低左 起返身已經落左堂係輪椅上面有幾個老師係隔離 前後10 分鐘左右

第二次係係屋企廁所 今次冇人係隔離 沖完涼身都未抹乾忽然間覺得好唔舒服就暈左 起身係浴缸邊仲要成身撞到瘀哂但唔知點撞 前後我諗都係一兩個字左右

兩次都毫無預兆
但年年都做body check 又話冇事
有冇人都試過

搵龍哥睇下好喎

正正常常冇捱夜？

check真d好 講埋俾醫生知試過無啦啦暈

睇下醫生好喎

耳水不平衡

認真 我姑姐之前無啦啦暈左
之後送返醫院發現腦中風之後腦幹死亡
救唔返